天文台本身話今日「局部」地區「間中」有大雨

你地覺得天文台準唔準

逆向思考就準

台灣個邊都可能準

已經準過上次話有大雷雨點知出大太陽

天氣直播我就信

其實今日有冇一秒係停過雨

都有既